# locale translations for telegram-pdf-bot.
# Copyright (C) 2021 zeshuaro
# This file is distributed under the same license as the telegram-pdf-bot
# project.
# zeshuaro <zeshuaro@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: telegram-pdf-bot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zeshuaro@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-13 11:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-13 11:32\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: telegram-pdf-bot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 370289\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: pdf_bot.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 88\n"

#: pdf_bot/consts.py:38
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pdf_bot/consts.py:39
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: pdf_bot/consts.py:40
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: pdf_bot/consts.py:41
msgid "By Percentage"
msgstr "按百分比"

#: pdf_bot/consts.py:42
msgid "By Margin Size"
msgstr "按邊界大小"

#: pdf_bot/consts.py:43
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: pdf_bot/consts.py:44
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: pdf_bot/consts.py:45
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: pdf_bot/consts.py:46
msgid "Extract Images"
msgstr "提取圖像"

#: pdf_bot/consts.py:47
msgid "To Images"
msgstr "轉至圖像"

#: pdf_bot/consts.py:48
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: pdf_bot/consts.py:49
msgid "Scale"
msgstr "縮放"

#: pdf_bot/consts.py:50
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: pdf_bot/consts.py:51
msgid "Beautify"
msgstr "美化"

#: pdf_bot/consts.py:52
msgid "To PDF"
msgstr "轉換到PDF檔案"

#: pdf_bot/consts.py:53
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: pdf_bot/consts.py:54
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: pdf_bot/consts.py:55
msgid "Compressed"
msgstr "壓縮檔"

#: pdf_bot/consts.py:56
msgid "Images"
msgstr "圖像"

#: pdf_bot/consts.py:57
msgid "Remove Last File"
msgstr "移除上一個檔案"

#: pdf_bot/consts.py:58
msgid "To Dimensions"
msgstr "自訂尺寸"

#: pdf_bot/consts.py:59
msgid "Extract Text"
msgstr "提取文字"

#: pdf_bot/consts.py:60
msgid "Text Message"
msgstr "訊息"

#: pdf_bot/consts.py:61
msgid "Text File"
msgstr "文字檔案"

#: pdf_bot/consts.py:63
msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

#: pdf_bot/consts.py:78
msgid "Say Thanks"
msgstr "說謝謝"

#: pdf_bot/consts.py:79
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: pdf_bot/consts.py:80
msgid "Beer"
msgstr "啤酒"

#: pdf_bot/consts.py:81
msgid "Meal"
msgstr "餐"

#: pdf_bot/consts.py:82
msgid "{message} {emoji} (${value})"
msgstr "{message} {emoji} （${value}）"

#: pdf_bot/dispatcher.py:113
msgid "Welcome to PDF Bot!"
msgstr "歡迎來到 Pdf 機器人！"

#: pdf_bot/dispatcher.py:114
msgid "Key features:"
msgstr "主要功能："

#: pdf_bot/dispatcher.py:115
msgid "- Compress, merge, preview, rename, split and add watermark to PDF files"
msgstr "- 壓縮、合併、預覽、重命名、拆分並添加浮水印到 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:119
msgid "- Create PDF files from text messages"
msgstr "- 從簡訊創建 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:120
msgid "- Extract images and text from PDF files"
msgstr "- 從 PDF 檔中提取影像和文字"

#: pdf_bot/dispatcher.py:121
msgid "- Convert PDF files into images"
msgstr "- 將 PDF 檔案轉換為影像"

#: pdf_bot/dispatcher.py:122
msgid "- Convert webpages and images into PDF files"
msgstr "- 將網頁和圖像轉換為 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:123
msgid "- Beautify handwritten notes images into PDF files"
msgstr "- 將手寫筆記圖像美化為 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:124
msgid "- And more..."
msgstr "- 還有更多..."

#: pdf_bot/dispatcher.py:125
msgid "Type {command} to see how to use PDF Bot"
msgstr "類型 {command} ，查看如何使用 PDF 機器人"

#: pdf_bot/dispatcher.py:137
msgid "Set Language 🌎"
msgstr "設定語言 🌎"

#: pdf_bot/dispatcher.py:139 pdf_bot/utils.py:278
msgid "Join Channel"
msgstr "加入頻道"

#: pdf_bot/dispatcher.py:140 pdf_bot/payment.py:85 pdf_bot/utils.py:279
msgid "Support PDF Bot"
msgstr "支持PDF Bot"

#: pdf_bot/dispatcher.py:149
msgid "You can perform most of the tasks by sending me one of the followings:"
msgstr "您可以透過向我傳送以下以下一項來執行大部分任務："

#: pdf_bot/dispatcher.py:152
msgid "- PDF files"
msgstr "- PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:153
msgid "- Images"
msgstr "- 影像"

#: pdf_bot/dispatcher.py:154
msgid "- Webpage links"
msgstr "- 網頁連結"

#: pdf_bot/dispatcher.py:155
msgid "The rest of the tasks can be performed by using the following commands:"
msgstr "其餘任務可使用以下命令執行："

#: pdf_bot/dispatcher.py:159
msgid "{command} - compare PDF files"
msgstr "{command} - 比較 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:160
msgid "{command} - merge PDF files"
msgstr "{command} - 合併 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:161
msgid "{command} - convert and combine multiple images into PDF files"
msgstr "{command} - 將多個影像轉換並合併為PDF檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:164
msgid "{command} - create PDF files from text messages"
msgstr "{command} - 從簡訊創建 PDF 檔"

#: pdf_bot/dispatcher.py:167
msgid "{command} - add watermark to PDF files"
msgstr "{command} - 在 PDF 檔中添加浮水印"

#: pdf_bot/feedback.py:48
msgid "Send me your feedback (only English feedback will be forwarded to my developer)"
msgstr "將你的意見發送給我（只有英文的意見才會轉發給我的開發人員）"

#: pdf_bot/feedback.py:83
msgid "Thank you for your feedback, I've already forwarded it to my developer"
msgstr "感謝你的反饋，我已將其轉發給我的開發人員"

#: pdf_bot/feedback.py:87
msgid "The feedback is not in English, try again"
msgstr "反饋不是英文，再試一次"

#: pdf_bot/language.py:28
msgid "Select your language"
msgstr "選擇你的語言"

#: pdf_bot/language.py:73
msgid "Your language has been set to {language}"
msgstr "您的語言已設定為 {language}"

#: pdf_bot/payment.py:58
msgid "Help translate PDF Bot"
msgstr "幫助翻譯PDF Bot"

#: pdf_bot/payment.py:70
msgid "Select how you want to support PDF Bot"
msgstr "選擇你支持PDF Bot的方式"

#: pdf_bot/payment.py:86
msgid "Say thanks to PDF Bot and help keep it running"
msgstr "跟PDF Bot說謝謝並幫助它繼續運行"

#: pdf_bot/payment.py:107
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了點問題"

#: pdf_bot/payment.py:115
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "感謝你的支持！"

#: pdf_bot/url.py:29
msgid "Timed out processing your web page, your web page is probably too complex to process"
msgstr "處理網頁超時，您的網頁可能太複雜而無法處理"

#: pdf_bot/url.py:36
msgid "You've sent me this web page already and I'm still converting it"
msgstr "你已經把這個網頁發給我了，我還在轉換它"

#: pdf_bot/url.py:39
msgid "Converting your web page into a PDF file"
msgstr "正在轉換你的網頁為PDF檔案"

#: pdf_bot/url.py:51
msgid "Unable to reach your web page"
msgstr "無法訪問你的網頁"

#: pdf_bot/utils.py:34
msgid "Action cancelled"
msgstr "操作取消"

#: pdf_bot/utils.py:67
msgid "Your file is not a PDF file, please try again"
msgstr "您的檔不是 PDF 檔，請再試一次"

#: pdf_bot/commands/image.py:136 pdf_bot/commands/merge.py:120
#: pdf_bot/utils.py:73
msgid "Your file is too large for me to download and process"
msgstr "您的檔太大，我無法下載和處理"

#: pdf_bot/commands/image.py:137 pdf_bot/commands/merge.py:121
#: pdf_bot/files/file.py:129 pdf_bot/files/image.py:48 pdf_bot/utils.py:74
#: pdf_bot/utils.py:243
msgid "Note that this is a Telegram Bot limitation and there's nothing I can do unless Telegram changes this limit"
msgstr "請注意，這是一個電報機器人的限制，我什麼也做不了，除非電報改變這個限制"

#: pdf_bot/utils.py:105
msgid "Something went wrong, please start over again"
msgstr "出問題了，請重新開始"

#: pdf_bot/utils.py:179
msgid "Your file is invalid and I couldn't open and process it"
msgstr "您的文件無效，我無法打開和處理它"

#: pdf_bot/utils.py:185
msgid "Your PDF file is already encrypted"
msgstr "你的PDF檔案本身就已經加密了"

#: pdf_bot/utils.py:187 pdf_bot/utils.py:191
msgid "Your PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first"
msgstr "您的 PDF 檔已加密，您必須先解密"

#: pdf_bot/utils.py:213
msgid "You've sent me these {file_type} so far:"
msgstr "到目前為止， 你已經寄給我這些 {file_type} ："

#: pdf_bot/utils.py:242
msgid "The result file is too large for me to send to you"
msgstr "輸出檔案太大了，我無法發送給你"

#: pdf_bot/utils.py:255 pdf_bot/utils.py:262
msgid "Here is your result file"
msgstr "你的輸出檔案"

#: pdf_bot/commands/compare.py:47
msgid "Send me one of the PDF files that you'll like to compare"
msgstr "向我發送您要比較的 PDF 檔之一"

#: pdf_bot/commands/compare.py:48
msgid "Note that I can only look for text differences"
msgstr "請注意，我只能查找文本差異"

#: pdf_bot/commands/compare.py:82
msgid "Send me the other PDF file that you'll like to compare"
msgstr "發給我另一個你想要比較的PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/compare.py:106
msgid "Comparing your PDF files"
msgstr "正在比較你的PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/compare.py:125
msgid "There are no text differences between your PDF files"
msgstr "您的 PDF 檔案之間沒有文字差異"

#: pdf_bot/commands/image.py:78
msgid "Send me the images that you'll like to beautify or convert into a PDF file"
msgstr "向我發送您想要美化或轉換為PDF檔的圖像"

#: pdf_bot/commands/image.py:82
msgid "Note that the images will be beautified and converted in the order that you send me"
msgstr "請注意，圖像將按照您發送給我的順序進行美化和轉換"

#: pdf_bot/commands/image.py:109
msgid "File name unavailable"
msgstr "沒有檔案名稱"

#: pdf_bot/commands/image.py:128
msgid "Your file is not an image"
msgstr "您的檔不是圖像"

#: pdf_bot/commands/image.py:149
msgid "images"
msgstr "圖像"

#: pdf_bot/commands/image.py:156
msgid "Select the task from below if you've sent me all the images, or keep sending me the images"
msgstr "如果您已將所有圖像發送給我，請從下面選擇任務，或者繼續向我發送圖像"

#: pdf_bot/commands/image.py:200
msgid "{file_name} has been removed for beautifying or converting"
msgstr "因美化或轉換而刪除的{file_name}"

#: pdf_bot/commands/image.py:237
msgid "Beautifying and converting your images"
msgstr "美化和轉換圖像"

#: pdf_bot/commands/image.py:242
msgid "Converting your images into PDF"
msgstr "將影像轉換為 PDF 格式"

#: pdf_bot/commands/merge.py:83
msgid "Send me the PDF files that you'll like to merge"
msgstr "將您希望合併的 PDF 檔案發送給我"

#: pdf_bot/commands/merge.py:84
msgid "Note that the files will be merged in the order that you send me"
msgstr "請注意，檔將按照您發送給我的順序合併"

#: pdf_bot/commands/merge.py:116
msgid "Your file is not a PDF file"
msgstr "您的檔不是 PDF 檔"

#: pdf_bot/commands/merge.py:144
msgid "PDF files"
msgstr "PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/merge.py:151
msgid "Press {done} if you've sent me all the PDF files that you'll like to merge or keep sending me the PDF files"
msgstr "按 {done} ，如果您已將您希望合併的所有 PDF 檔發送給我，或繼續將 PDF 檔發送給我"

#: pdf_bot/commands/merge.py:194
msgid "{file_name} has been removed for merging"
msgstr "合併 {file_name} 已被移除"

#: pdf_bot/commands/merge.py:216
msgid "You haven't sent me any PDF files"
msgstr "你還沒有向我發送任何PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/merge.py:220
msgid "You've only sent me one PDF file"
msgstr "你只寄給我一個 Pdf 檔"

#: pdf_bot/commands/merge.py:234
msgid "Merging your PDF files"
msgstr "正在合併你的PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/merge.py:254
msgid "I couldn't merge your PDF files as this file is invalid: {file_name}"
msgstr "我不能合併您的 PDF 檔，因為此文件無效： {file_name}"

#: pdf_bot/commands/text.py:60
msgid "Send me the text that you'll like to write into your PDF file"
msgstr "向我發送你想寫在PDF檔案的文字"

#: pdf_bot/commands/text.py:83
msgid "Send me the font that you'll like to use for the PDF file or press {skip} to use the default font"
msgstr "將您希望用於 PDF 檔案的字型發送給我，或按 {skip} 使用預設字體"

#: pdf_bot/commands/text.py:87
msgid "See here for the list of supported fonts: {fonts}"
msgstr "請參閱此處檢視支援字型清單： {fonts}"

#: pdf_bot/commands/text.py:120
msgid "Unknown font, please try again"
msgstr "未知字體，請再試一次"

#: pdf_bot/commands/text.py:152
msgid "Creating your PDF file"
msgstr "正在創建你的PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:44
msgid "Send me the PDF file that you'll like to add a watermark"
msgstr "向我發送你想要添加水印的PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:77
msgid "Send me the watermark PDF file"
msgstr "發給我水印PDF檔案"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:102
msgid "Adding the watermark onto your PDF file"
msgstr "正在添加水印到你的PDF檔案中"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:115
msgid "watermark"
msgstr "水印"

#: pdf_bot/files/compress.py:21
msgid "Compressing your PDF file"
msgstr "正在壓縮你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/compress.py:48
msgid "File size reduced by {percent}, from {old_size} to {new_size}"
msgstr "檔大小減少 {percent}，從 {old_size} 減少到 {new_size}"

#: pdf_bot/files/compress.py:59 pdf_bot/files/crop.py:142
#: pdf_bot/files/image.py:208
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "出問題了，請再試一次"

#: pdf_bot/files/crop.py:32
msgid "Select the crop type that you'll like to perform"
msgstr "選擇你要怎樣裁剪"

#: pdf_bot/files/crop.py:48
msgid "Send me a number between {min_percent} and {max_percent}"
msgstr "在 {min_percent} 和 {max_percent}之間給我發個號碼"

#: pdf_bot/files/crop.py:51
msgid "This is the percentage of margin space to retain between the content in your PDF file and the page"
msgstr "這是在 PDF 檔和頁面中的內容之間保留的邊距空間的百分比"

#: pdf_bot/files/crop.py:63
msgid "Send me a number that you'll like to adjust the margin size"
msgstr "給我發個數位，您想調整保證金大小"

#: pdf_bot/files/crop.py:64
msgid "Positive numbers will decrease the margin size and negative numbers will increase it"
msgstr "正數將減少保證金大小，負數將增加"

#: pdf_bot/files/crop.py:86
msgid "The number must be between {min_percent} and {max_percent}, please try again"
msgstr "號碼必須在 {min_percent} 和 {max_percent}之間，請再試一次"

#: pdf_bot/files/crop.py:109
msgid "The number is invalid, please try again"
msgstr "號碼無效，請再試"

#: pdf_bot/files/crop.py:120
msgid "Cropping your PDF file"
msgstr "正在裁剪你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/crypto.py:18
msgid "Send me the password to decrypt your PDF file"
msgstr "把密碼發給我來解密你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/crypto.py:33
msgid "Decrypting your PDF file"
msgstr "正在解密你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/crypto.py:48
msgid "Your PDF file is invalid and I couldn't open and process it"
msgstr "您的 PDF 檔無效，無法開啟和處理它"

#: pdf_bot/files/crypto.py:53
msgid "Your PDF file is not encrypted"
msgstr "你的PDF檔案並沒有加密"

#: pdf_bot/files/crypto.py:58
msgid "The decryption password is incorrect, please try again"
msgstr "解密密碼不正確，請再試一次"

#: pdf_bot/files/crypto.py:76
msgid "Your PDF file is encrypted with a method that I can't decrypt"
msgstr "您的 PDF 檔使用一種無法解密的方法進行加密"

#: pdf_bot/files/crypto.py:92
msgid "Send me the password to encrypt your PDF file"
msgstr "把密碼發給我來加密你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/crypto.py:106
msgid "Encrypting your PDF file"
msgstr "正在加密你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/document.py:52 pdf_bot/files/image.py:63
msgid "Select the task that you'll like to perform"
msgstr "選擇你想要做什麼"

#: pdf_bot/files/file.py:128
msgid "Your file is too big for me to download and process"
msgstr "您的檔太大，我無法下載和處理"

#: pdf_bot/files/image.py:47
msgid "Your image is too large for me to download and process"
msgstr "您的圖像太大，我無法下載和處理"

#: pdf_bot/files/image.py:95
msgid "Extracting a preview for your PDF file"
msgstr "正在提取你的PDF檔案的預覽"

#: pdf_bot/files/image.py:143
msgid "Select the result file format"
msgstr "選擇檔案格式"

#: pdf_bot/files/image.py:155
msgid "Converting your PDF file into images"
msgstr "將 PDF 檔案轉換為影像"

#: pdf_bot/files/image.py:193
msgid "Extracting all the images in your PDF file"
msgstr "提取 PDF 檔中的所有影像"

#: pdf_bot/files/image.py:213
msgid "I couldn't find any images in your PDF file"
msgstr "我在您的 PDF 檔中找不到任何圖像"

#: pdf_bot/files/image.py:251
msgid "See above for all your images"
msgstr "查看上文以獲取所有圖像"

#: pdf_bot/files/ocr.py:21
msgid "Adding an OCR text layer to your PDF file"
msgstr "正在添加文字OCR到你的PDF檔案中"

#: pdf_bot/files/ocr.py:39
msgid "Your PDF file already has a text layer"
msgstr "你的PDF檔案已經有一層文字"

#: pdf_bot/files/rename.py:20
msgid "Send me the file name that you'll like to rename your PDF file into"
msgstr "向我發送你想要用來命名的PDF檔案名稱"

#: pdf_bot/files/rename.py:40
msgid "File names can't contain any of the following characters:"
msgstr "檔案名稱不能包含以下任何字元："

#: pdf_bot/files/rename.py:42
msgid "Please try again"
msgstr "請再試一次"

#: pdf_bot/files/rename.py:50
msgid "Renaming your PDF file into {file_name}"
msgstr "將 PDF 檔案重新命名為 {file_name}"

#: pdf_bot/files/rotate.py:25
msgid "Select the degrees that you'll like to rotate your PDF file in clockwise"
msgstr "選擇你想要順時針旋轉你PDF檔案的度數"

#: pdf_bot/files/rotate.py:51
msgid "Rotating your PDF file clockwise by {degree} degrees"
msgstr "順時針旋轉您的 PDF 檔 {degree} 度"

#: pdf_bot/files/scale.py:25
msgid "Select the scale type that you'll like to perform"
msgstr "選擇你要怎樣縮放"

#: pdf_bot/files/scale.py:40
msgid "Send me the width and height"
msgstr "將寬度和高度發送給我"

#: pdf_bot/files/scale.py:42
msgid "This will set the width to 150 and height to 200"
msgstr "這將將寬度設置為150，高度設置為200"

#: pdf_bot/files/scale.py:52
msgid "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes"
msgstr "將水平軸和垂直軸的縮放因數發送給我"

#: pdf_bot/files/scale.py:56
msgid "This will double the horizontal axis and halve the vertical axis"
msgstr "這將使水平軸翻倍，將垂直軸減半"

#: pdf_bot/files/scale.py:79
msgid "The scaling factors {values} are invalid, please try again"
msgstr "{values} 的縮放因數無效，請再試一次"

#: pdf_bot/files/scale.py:101
msgid "The dimensions {values} are invalid, please try again"
msgstr "尺寸 {values} 無效，請再試一次"

#: pdf_bot/files/scale.py:115
msgid "Scaling your PDF file, horizontally by {horizontal} and vertically by {vertical}"
msgstr "按 {horizontal} 水平縮放 PDF 檔，通過 {vertical}垂直縮放"

#: pdf_bot/files/scale.py:128
msgid "Scaling your PDF file with width of {width} and height of {height}"
msgstr "將 PDF 檔的寬度與 {width} 和高度 {height}"

#: pdf_bot/files/split.py:54
msgid "Send me the range of pages that you'll like to keep"
msgstr "向我發送你想要保留的頁面範圍"

#: pdf_bot/files/split.py:55
msgid "General usage"
msgstr "基本用法"

#: pdf_bot/files/split.py:56
msgid "{range}      all pages"
msgstr "{range}      所有頁面"

#: pdf_bot/files/split.py:57
msgid "{range}      page 8 only"
msgstr "僅限 {range}      頁 8"

#: pdf_bot/files/split.py:58
msgid "{range}    first three pages"
msgstr "前三頁{range}"

#: pdf_bot/files/split.py:59
msgid "{range}     from page 8 onward"
msgstr "{range}     從第8頁開始"

#: pdf_bot/files/split.py:60
msgid "{range}     last page only"
msgstr "僅 {range}     最後一頁"

#: pdf_bot/files/split.py:61
msgid "{range}    all pages except the last page"
msgstr "除最後一頁外，所有頁面都{range}"

#: pdf_bot/files/split.py:64
msgid "{range}     second last page only"
msgstr "僅 {range}     最後一頁的第二頁"

#: pdf_bot/files/split.py:65
msgid "{range}    last two pages"
msgstr "最後兩頁{range}"

#: pdf_bot/files/split.py:66
msgid "{range}  third and second last pages"
msgstr "{range}  第三頁和第二頁"

#: pdf_bot/files/split.py:67
msgid "Advanced usage"
msgstr "進階用法"

#: pdf_bot/files/split.py:68
msgid "{range}    pages {pages} and to the end"
msgstr "{range}    頁 {pages} ，並到最後"

#: pdf_bot/files/split.py:71
msgid "{range} pages {pages}"
msgstr "{range} 頁 {pages}"

#: pdf_bot/files/split.py:72
msgid "{range}   all pages in reversed order"
msgstr "{range}   所有頁面的倒序"

#: pdf_bot/files/split.py:73
msgid "{range} pages {pages} except {page}"
msgstr "除了 {page}， {pages} 頁{range} 頁"

#: pdf_bot/files/split.py:76
msgid "{range}  pages {pages}"
msgstr "{range}  頁 {pages}"

#: pdf_bot/files/split.py:100
msgid "The range is invalid, please try again"
msgstr "範圍無效，請再試一次"

#: pdf_bot/files/split.py:106
msgid "Splitting your PDF file"
msgstr "正在分割你的PDF檔案"

#: pdf_bot/files/text.py:23
msgid "Select how you'll like me to send the text to you"
msgstr "選擇你想我怎麼把文字發給你"

#: pdf_bot/files/text.py:36
msgid "Extracting text from your PDF file"
msgstr "正在提取你的PDF檔案的文字"

#: pdf_bot/files/text.py:90
msgid "I couldn't find any text in your PDF file"
msgstr "我在你的PDF檔案中找不到任何文字"

#~ msgid ""
#~ "Send me the first photo that "
#~ "you'll like to beautify or convert "
#~ "into PDF\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the next photo that you'll like to beautify or convert to PDF\n"
#~ "\n"
#~ "Select the task from below if you have sent me all the photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "*Features*\n"
#~ "- Compare, crop, decrypt, encrypt, "
#~ "merge, rotate, scale, split and add "
#~ "a watermark to a PDF file\n"
#~ "- Extract text and photos in a "
#~ "PDF file and convert a PDF file"
#~ " into photos\n"
#~ "- Beautify and convert photos into PDF format\n"
#~ "- Convert a web page into a PDF file\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " simply by sending me a PDF "
#~ "file, a photo or a link to a"
#~ " web page.\n"
#~ "\n"
#~ "Some tasks can be performed by "
#~ "using the commands /compare, /merge, "
#~ "/watermark or /photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be "
#~ "performed by using the commands "
#~ "/compare, /merge, /photo, /text or "
#~ "/watermark"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "*Key features:*\n"
#~ "- Compress, merge, preview, rename, "
#~ "split and add watermark to PDF "
#~ "files\n"
#~ "- Create PDF files from text messages\n"
#~ "- Extract images and text from PDF files\n"
#~ "- Convert PDF files into images\n"
#~ "- Convert webpages and images into PDF files\n"
#~ "- Beautify handwritten notes images into PDF files\n"
#~ "- _And more..._\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be performed by using the commands below:\n"
#~ "- /compare _PDF files_\n"
#~ "- /merge _PDF files_\n"
#~ "- /photo _convert and combine multiple photos into PDF files_\n"
#~ "- /text _create PDF files from text messages_\n"
#~ "- /watermark _add watermark to PDF files_"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press *Done* if you've sent me all"
#~ " the PDF files that you'll like "
#~ "to merge or keep sending me the"
#~ " PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*{}* has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*{}* has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File size reduced by *{:.0%}*, from *{}* to *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the width and height\n"
#~ "\n"
#~ "*Example: 150 200* (this will set the width to 150 and height to 200)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n"
#~ "\n"
#~ "2 will double the axis and 0.5 will halve the axis\n"
#~ "\n"
#~ "*Example: 2 0.5* (this will double "
#~ "the horizontal axis and halve the "
#~ "vertical axis)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors *{}* are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions *{}* are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file, horizontally by *{}* and vertically by *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of *{}* and height of *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that"
#~ " you'll like to keep. Use ⚡ "
#~ "*INSTANT VIEW* from below or refer "
#~ "to [here](http://telegra.ph/Telegram-PDF-Bot-07-16)"
#~ " for some range examples."
#~ msgstr ""

#~ msgid "*See above for all the text in your PDF file*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that"
#~ " you'll like to keep. Use ⚡ "
#~ "<b>INSTANT VIEW</b> from below or refer"
#~ " to [here](http://telegra.ph/Telegram-PDF-"
#~ "Bot-07-16) for some range examples."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback or /cancel "
#~ "this action. Note that only English "
#~ "feedback will be forwarded to my "
#~ "developer."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback, note that "
#~ "only English feedback will be forwarded"
#~ " to my developer"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that you'll like to keep\n"
#~ "\n"
#~ "<b>General usage</b>\n"
#~ "<code>:      all pages</code>\n"
#~ "<code>22     just the 23rd page</code>\n"
#~ "<code>0:3    the first three pages</code>\n"
#~ "<code>:3     the first three pages</code>\n"
#~ "<code>5:     from the 6th page onwards</code>\n"
#~ "<code>-1     last page only</code>\n"
#~ "<code>:-1    all pages but the last page</code>\n"
#~ "<code>-2     second last page only</code>\n"
#~ "<code>-2:    last two pages</code>\n"
#~ "<code>-3:-1  third and second last pages only</code>\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Advanced usage</b>\n"
#~ "<code>::2    pages 0 2 4 ... to the end</code>\n"
#~ "<code>1:10:2 pages 1 3 5 7 9</code>\n"
#~ "<code>::-1   all pages in reversed order</code>\n"
#~ "<code>3:0:-1 pages 3 2 1 but not 0</code>\n"
#~ "<code>2::-1  pages 2 1 0</code>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set Language"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me the amount that you'll like to support PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Awesome 🤩 (Custom)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The amount you sent is invalid, try again. {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select the font or select"
#~ msgstr ""

#~ msgid "to use the default font"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unknown font, please select a font from the list"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Thanks 😁 ($1)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coffee ☕ ($3)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beer 🍺 ($5)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meal 🍲 ($10)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Key features:</b>\n"
#~ "- Compress, merge, preview, rename, "
#~ "split and add watermark to PDF "
#~ "files\n"
#~ "- Create PDF files from text messages\n"
#~ "- Extract images and text from PDF files\n"
#~ "- Convert PDF files into images\n"
#~ "- Convert webpages and images into PDF files\n"
#~ "- Beautify handwritten notes images into PDF files\n"
#~ "- <b><i>And more...</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be performed by using the commands below:\n"
#~ "/compare - compare PDF files\n"
#~ "/merge - merge PDF files\n"
#~ "/photo - convert and combine multiple photos into PDF files\n"
#~ "/text - create PDF files from text messages\n"
#~ "/watermark - add watermark to PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you sent is not a PDF file, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The PDF file you sent is too large for me to download\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, start over again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and read it\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your {} PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {} so far:\n"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me one of the PDF files that you'll like to compare\n"
#~ "\n"
#~ "Note that I can only look for differences in text"
#~ msgstr ""

#~ msgid "There are no differences in text between your PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the PDF files that you'll like to merge\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the files will be merged in the order that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you've sent is not a PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The PDF file you've sent is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press <b>Done</b> if you've sent me "
#~ "all the PDF files that you'll like"
#~ " to merge or keep sending me "
#~ "the PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>{}</b> has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've only sent me one PDF file."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "I can't merge your PDF files as"
#~ " I couldn't open and read \"{}\". "
#~ "Ensure that it is not encrypted"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the photos that you'll "
#~ "like to beautify or convert into a"
#~ " PDF file\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you've sent is not a photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The photo you've sent is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>{}</b> has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the font that you'll like"
#~ " to use for the PDF file or "
#~ "skip to use the default font\n"
#~ "\n"
#~ "See here for the list of supported fonts:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File size reduced by <b>{:.0%}</b>, from <b>{}</b> to <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me a number between {} and"
#~ " {}. This is the percentage of "
#~ "margin space to retain between the "
#~ "content in your PDF file and the"
#~ " page"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me a number that you'll like"
#~ " to adjust the margin size. Positive"
#~ " numbers will decrease the margin "
#~ "size and negative numbers will increase"
#~ " it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number must be between {} and {}, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number is invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and read it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The decryption password is incorrect, try to send it again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is encrypted with a method that I cannot decrypt"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file is too big for me to download\n"
#~ "\n"
#~ "I can't perform any tasks on it"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your photo is too large for me "
#~ "to download. I can't beautify or "
#~ "convert your photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "File names can't contain any of the following characters:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Send me another file name"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the width and height\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Example: 150 200</b> (this will set"
#~ " the width to 150 and height to"
#~ " 200)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Example: 2 0.5</b> (this will double"
#~ " the horizontal axis and halve the"
#~ " vertical axis)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors <b>{}</b> are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions <b>{}</b> are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Scaling your PDF file, horizontally by"
#~ " <b>{}</b> and vertically by <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of <b>{}</b> and height of <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "page 8 only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "first three pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "from page 8 onward"
#~ msgstr ""

#~ msgid "last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages except the last page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "second last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "last two pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "third and second last pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "to the end"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages in reversed order"
#~ msgstr ""

#~ msgid "except"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The range is invalid. Try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>See above for all the text in your PDF file</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Type {} to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - compare PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - merge PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - convert and combine multiple photos into PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - create PDF files from text messages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - add watermark to PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your language has been set to {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your {} PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {} so far:"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press {} if you've sent me all "
#~ "the PDF files that you'll like to"
#~ " merge or keep sending me the "
#~ "PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't merge your PDF files as this file is invalid: {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the font that you'll like"
#~ " to use for the PDF file or "
#~ "press {} to use the default font"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See here for the list of supported fonts: {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Rotating your PDF file clockwise by {} degrees"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Example: 150 200"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Example: 2 0.5"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors {} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions {} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}      all pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}      page 8 only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    first three pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     from page 8 onward"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    all pages except the last page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     second last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    last two pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}  third and second last pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}   all pages in reversed order"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all the text in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can perform most of the tasks by sending me one of the followings"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The rest of the tasks can be performed by using the following commands"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and process it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your photo is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range}    pages {results} and to the end"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range} pages {results}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range} pages {results} except {except_text}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range}  pages {results}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too big for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Thanks {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coffee {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beer {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meal {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Failed to process, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extract Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "To Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "- Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{command} - convert and combine multiple photos into PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the photos that you'll "
#~ "like to beautify or convert into a"
#~ " PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is not a photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Select the task from below if "
#~ "you've sent me all the photos, or"
#~ " keep sending me the photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beautifying and converting your photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your photos into PDF"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your photo is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your PDF file into photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extracting all the photos in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't find any photos in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all your photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your {file_type} PDF file is encrypted"
#~ " and you'll have to decrypt it "
#~ "first"
#~ msgstr ""

